建議每位記者頭盔加返支電筒

之前開錯台

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

再加幾枝laser

要好似狗咁閃哂

加頭燈

推

頭燈唔夠光

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推比記者睇

加鏡加強光電筒，2樣都必需的

記者朋友

企到老遠都影得清班狗點做野
又驚頂住佢地

再係頭盔痴埋錫紙

唔得嫁 反光會team kill

帶超，我以為你指記者會咁做

好撚緊要

影相唔用反光板點影？

夜晚咁黑 加補光燈好正常